想問的士佬用黎接客個app係點

好奇想知
是咪一般人down唔到？
同埋會有d咩function
我見單手控制得哂

推

Google Play都down到司機版
但係要影司機證+車身先接到客

利申：老豆揸的士